想問下隻狼有冇劇透討論區

個故仔d隱喻好撚正,西方黎既櫻龍拎住d不死之力黎搞到葦名亂哂大龍
日本既西方就係中國

下集係咪去中國取西經